九唔搭八香港地名競猜

今日喺圖書館見到本大陸翻譯嘅書，赫然發現以下呢八個「香港地名」，放上嚟等大家估下呢幾個地方其實係香港邊度

蒙科
沙姆蘇坡
旺差
賽印普
卡斯別
阮廊
泰波
夏丁

呢啲地方都係大家日常有機會去到嘅地方，所以唔使諗奬門人嗰啲山卡啦地名

以上地名出處：

蒙科 = 旺角
沙姆蘇坡 = 深水埗
旺差 = 灣仔
賽印普 = 西營盤
卡斯別 = Causeway Bay
阮廊 = 元朗
泰波 = 大埔
夏丁 = 沙田

被秒

幾有趣

快得你

不過都係爭一個

完左

卡斯別唔係銅鑼灣

仲有一個「卡斯別」

京士柏？

castle peak?

係